<resources>
    <string name="app_name">Hictio</string>
    <string name="title_activity_menu">MenuActivity</string>
    <string name="title_explore">Explorar</string>
    <string name="title_album">Álbum</string>
    <string name="title_options">Opciones</string>
    <string name="title_about">Acerca de Hictio</string>
    <string name="talk_back">Esta aplicación no necesita del Talk Back para funcionar, en estos momentos puedes apagarlo y tocar la pantalla para continuar</string>
    <string name="title_volume_music">Idioma</string>
    <string name="title_volume_guide">Voz de guía</string>
    <string name="title_voice_guide">Políticas</string>
    <string name="title_logout">Cerrar Sesión</string>
    <string name="menu_explore">Busca a los peces expuestos en el acuario del Zoológico de Cali</string>
    <string name="menu_album">Revisa los peces que has aprendido a llamar dentro del Zoológico de Cali</string>
    <string name="menu_opciones">Configura el idioma, la voz y las políticas de privacidad que tiene Hictio</string>
    <string name="menu_about">Conoce qué es Hictio y por qué es importante para el desarrollo de la ciudad de Cali</string>

    <string-array name="aurora_tutorial">
        <item name="aurora_hey">¡Hola visitante! Mi nombre es Aurora y\nseré tu guía dentro de Hictio</item>
        <item name="aurora_explain">Hictio utiliza gestos para navegar\ndentro de la aplicación</item>
        <item name="aurora_slide">Para desplazarse entre las opciones desliza lateralmente</item>
        <item name="aurora_repeat">Para volver a escuchar un audio\ntoca una vez la pantalla</item>
        <item name="aurora_enter">Para ingresar a una opción toca\ndos veces la pantalla</item>
    </string-array>

    <!-- AURORA -->
    <string-array name="aurora_chat">
        <item name="aurora_saludo">¡Al Amazonas visitante!.\nHoy te guiaré en el acuario del Zoológico de Cali.</item>
        <item name="aurora_accion">¡Comencemos! Camina cerca de las exhibiciones\nlos peces serán detectados por tu celular</item>
        <item name="aurora_recuerda">Y recuerda siempre llevar la manilla puesta para las interacciones de Hictio</item>
        <item name="aurora_cerca">Estás en la exhibición del\n pez Óscar</item>
        <item name="aurora_aprender">Para llamarlo y agregarlo a tu celular\nacaricia la pantalla hacia abajo</item>
        <item name="aurora_great">¡Muy bien, has aprendido a llamar al pez Óscar!\nY se ha agregado a tu celular</item>
        <item name="aurora_goto">Ahora puedes aprender sobre las características\ndel pez en el punto de información</item>
        <item name="aurora_tutorial">Desliza el dedo hacia arriba para escuchar donde se encuentra\nel punto de información</item>
        <item name="aurora_chapoteo">¿Escuchaste ese chapoteo?\nEs el punto de información acércate</item>
        <item name="aurora_inspot">Te encuentras en el punto informativo, tócalo para\nbuscar los peces que tengas agregado a tu celular</item>
        <item name="aurora_inspot2">...tengas agregado a tu celular</item>
        <item name="aurora_putbracelet">Coloca  tu manilla en el lector que se ubica\nen el centro del muro de información</item>
        <item name="aurora_putbracelet2">Lo puedes identificar con el icono de tu manilla</item>
        <item name="aurora_inoscar">Estás en el pez Óscar, acaricia la pantalla hacia abajo para llamarlo</item>
        <item name="aurora_inoscar2">A continuación toca su figuar en el punto de\ninformación para conocer sus características</item>
        <item name="aurora_oscarhead">El pez Óscar  vive en la cuenca del Río Amazonas y alcanza un tamaño de 38 cm de longitud.</item>
        <item name="aurora_oscarhead2">Es un pez muy inteligente capaz de desarrollar una personalidad sentir celos, ansiedad o cariño</item>
        <item name="aurora_oscarbody">El pez Óscar se alimenta de otros peces más pequeños, insectos y crustáceos</item>
        <item name="aurora_oscartail">El pez Óscar le gusta nadar en aguas limpias y tranquilas entre las ramas y raíces sumergidas</item>
        <item name="aurora_oscartail2">Es un pez sociable que le gusta la compañía de otras especies pacíficas como el pez moneda</item>
        <item name="aurora_oscarcomplete">¡Muy bien! Has desbloqueado todas las historias\ndel pez Óscar</item>
        <item name="aurora_bye">Agradecemos tu visita al acuario del Zoológico de Cali\ny esperamos que te hayas divertido en tu experiencia con Hictio. ¡Vuelve pronto!</item>
    </string-array>

</resources>
